新機著唔到

原本仲著到
冇啦啦死左跟往就著都著唔到
插電源線著機只係見到底版d燈閃左下開唔到
500w rx570顯卡
係咩問題

風扇有冇著？似係電源線接觸不良

只係閃左一下燈咩都冇著

有冇落銅柱，
底板24pin有冇插實
就咁睇火牛冇死

火牛燒左

重插哂都唔掂
而換左張舊顯卡
就順利著到機
會唔會火牛唔夠力???

換牛?
同幾w先夠用

壞板

拆左顯示卡，用onboard display開機睇下先

拆左顯示卡又後備卡就正常開到機用到
插570就閃左一下跟往咩反應都冇
咁係咪火牛唔夠力???

Antec VP-500P PLUS

amd 2600
rx570
b450底
2條8g ram
Antec VP-500p 500w

顯卡係有白燈
應該冇問題
姐係要換牛?
幾多W夠用

Rest in pieces

死左嗰時火牛有冇出火花，有就燒火牛

利申 ：試過

應該有
冇插就紅色燈?
插左就白色燈
試多次先

試出問題
唔插電源線紅燈係著到機
一線變白燈就底版閃一下開唔到機
姐係火牛唔夠力??????
有冇咩牛介紹

邊間做緊399?

成部機咩spec先 又無圖
硬件傳心師咩

見到
最後問多句
可以去邊到買?

3c1j, 周圍揾下

依家去

咁我依隻500W點算
買左唔夠1個月

其實rx570 500w應該夠做, recommend都係450w

依家出去睇
希望掂

最怕買完都係唔掂

隻牛唔夠力
買隻大大力

針腳 插壞U

顯卡壞左

都係咁
聽日拎去整

聽日換埋先算
顯卡要上佢公司維修部到換?

即時新卡定要等佢整????

有fd壞左顯示卡要寄返廠等一個月

你咩牌子？btw你顯完卡未

瘋狂恥笑

好煩
我已經好煩
你仲黎煩多句

今朝搵埋部後備機再算
係張卡出問題
又係一插就開唔到機

抵抗蚑那文化入侵急過你嘅個人問題
講返正佢
中文: 顯示卡
正式英文: graphics card
港式英文: display card

咁你就抵撚死喇 問你咩牌子又唔答，祝你係買sapphire定一個月維修喇

1................1個月
asus要幾耐?
同我2600冇內顯
真係好煩

asus有機會一換一, 睇你好唔好彩

你買咗幾耐？

岩岩1個月多幾日

應該都係換返修卡, asus多數都會有貨, 如果冇就要等, 代理係咪漢科？

唔知
我諗往去皇家俱樂部整

顯示卡邊係拎去皇家 皇家淨係整notebook

.............
咁拎去邊?

都問你代理係咪漢科, 個盒有貼紙 如果冇改到asus只係有漢科一個代理, 喺觀塘自己search

個盒冇左
得返張單

應該都係漢科, 再唔係打上去問

咩板? list?
召喚硬件傳心師

觀塘鴻圖道44至46 號7 樓712室世紀工商中心
成粒鐘車程

行左2轉
來回5個鐘車程
總算搞掂
第1次算昆左我

做乜要行2轉？